Комплектность
=============

.. csv-table:: 
   :header: "Наименование","Обозначение","Количество"
   :widths: 20, 10, 10

   "Программируемый логический контроллер BRIC", "СНС 1.001.001", "1"
   "Паспорт", "СНС 1.001.001 ПС", "1"
   "Руководство по эксплуатации [1]_", "СНС 1.001.001 РЭ", ""
   "Техническое описание модуля беспроводной связи [2]_ ", "", ""
   "Соединительный кабель Ethernet 1,2м", "", "1"

.. [1] Поставляется на партию изделий

.. [2] При наличии модуля беспроводной связи в составе контроллера